做過大酒店中菜部主廚7年 你問我答

邊間酒店點心最好食？

月入幾多?

係咪好多雞蟲？

你出街食飯會唔會嫌三嫌四?

會

邊間大酒店

做解慰酒？

飲食業係咪真係升得咁快

驚自爆唔答

是咪通常得一二鑊有D料?

世界定萬國

蒸魚鼓油點開出黎

點睇劉健威篇《中菜退化中》？

樓主上水未?

亞士厘道7號13樓05室係咩公司？

可唔可以留聯絡？

開完post又唔lun答
開黎托柒咩主廚

用煤氣爐燒野食會唔會死

善用起底功能

我通常食 淘大點心 有時特價30蚊3包 好食

5萬幾
計埋bonus 150000走唔甩

係 但我個人唔建議叫雞

多唔多死屍?

識唔識整脆皮乾炒牛河

原來做主廚咁低人工

捱左幾多年先上到個位?
自創過咩菜式

岩岩返工

好少出街食
多數自己煮 一係老婆煮
過節/心血來潮先會特別煮一餐好

都係用淘大蒸魚鼓油 但落鍋煮滾佢
蒸完魚 放蔥絲上魚面 落滾油再落熱鼓油

由入職到主廚用左幾多年？

酒店廚房好多間都好乾淨 無呢d問題

我做廚都做左17年以上
呢個係借朋友ac

屋企設備煮點先夠重鑊氣？

唔識

火唔夠猛 點都唔會夠鑊氣 唔洗諗了普通屋企

點少米粉先唔會碎哂，係咪家用爐唔夠熱

屋企係落完鼓油先滾油 同埋用李錦記 大唔大分別？

講笑
我都無特別食貴既
有時飲茶去下 銅鑼灣間太湖 都唔錯

係咪蒸魚鼓油先 有d人落生抽 咸好多
蒸魚鼓油就得 甜d會好食d
我以前學落都係最後落熱鼓油 分別大唔大 你試下吧下次

有無痴鍋？ 你用咩鍋炒

熱左鍋 再落油 油熱埋就落米粉 唔好係咁兜佢
比佢煎一煎先 煎完再兜 唔好係咁兜的
同埋油唔好少

做咩位置

點睇中華廚藝學院？ 讀唔讀得過？
讀完入酒店係咪容易Ｄ？會唔會易升Ｄ？

蒸肉餅點醃先夠滑

幾歲開始做 有無人係三十幾四十先開始做廚？

大酒店50000？ 唔係市價60000咩

點睇高登拉姆斯？